<resources>
    <string name="app_name">ComposeTestApp</string>
    <string name="home_screen" translatable="false">Главная</string>
    <string name="app_fish">Уважаемые гости будем рады видеть Вас в нашей уютной сауне! И предоставить Вам отметить самый долгожданный праздник года, Новый год и предновогоднии праздники !!!

И предложить Вам услуги приятного времяпровождения и празднования любого праздника!
Новогодние праздники , включая Новый год ! Работаем круглосуточно ! Стоимость 1часа день с 10 до 18 вечера-850? С 18 часов -1000 час!!!
Свыше 5 человек, взымается дополнительная оплата за каждого последующего человека, за каждый час-100 рублей.
Действует система Скидка для Военных и Моряков в том числе для работников с Дальзавода -5% от общей суммы сауны !

Круглосуточно рады видеть Вас ! Действует 5% скидки по карточкам сауны "Лагуна"!

Кто первый раз посещает нашу сауну выдадим карточку постоянного клиента с 5% скидкой!

Услуги вызова такси ! Мы можем вызвать вам такси и Вас доставят как в нашу сауну так и обратно!
Услуга парильщик ,который хорошо Вас пропарит веником, сделает лекций скраб всего тела и легкий массаж ! Для полного ощущения банного дня и бодрого настроения! Стоимость услуги не менее 2 часов - за 2 часа парения веником, скрабирование всего тела и массаж стоимость 5000!!! 3 часа -7000?! За данное время можно осуществить несколько заходов в парную и пропарить и про массажировать несколько человек! Спрашивайте при звонке и уточняйте дату и время, что бы записаться на данную услугу !
Вместительность сауны до 15 человек.

Индивидуальный подход к каждому клиенту ! Мы учтем все Ваши пожелания !

*Двухуровневая сауна закрытого типа с уютной обстановкой в самом центре города !

*Сауна большая 110 кв. метров, вместительность 15-17 человек !

*Вы отдыхаете одной компанией на двух этажах сауны !

*Финская парная с дубовыми,березовыми,эвкалиптовыми вениками !

*Бассейн с фильтрацией с подсветкой 4 метра в длину и 3 метра в ширину !

*Бильярд : пул 8 !

*Караоке на 4000 тысячи песен( новое) все поёт !Акустическая система ! Большой плазменный телевизор , разъем под флешь карту.

* Две комнаты отдыха (большие евро кровати).

* Зеленый чай ( натуральный сбор) с медом и вареньем!

* Услуги парильщика ! Услуги различных спа -процедур (по предварительному заказу) !

Профессиональный мануальный терапевт-массажист с дипломом(женщина,мужчина на выбор клиента).

* Доставка японской , китайской кухни !

Мы находимся ниже торгового центра Авангард по адресу Дальзаводская 2, круглосуточная автостоянка напротив входа в сауну!

* Мы будем рады подарить Вам 5 % скидки !</string>
</resources>